點解上次灣仔之虎CALL馬圍警署都唔出防暴?

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

<<關鍵>> 再唔搞清楚個主題，國際社會好難幫我地

首先梅姐唱K果陣唔比面王朗維，跟住搵灣仔之虎出面，王朗維瞓醫院就搵人補多粒，之後灣仔之虎喺澳門比人收皮

好彩教父有個仔MICHAEL幫佢喺醫院守住，唔係又比一哥收皮，後尾MICHAEL收一哥搞到要著草返西西里。搞咗好撚耐先可以返美國。之後聽證會都有手收跟，好彩個國會議員有痛腳比MICHAEL渣住，又當過兵，先過到骨

朋友之間嗌下交，唔駛小事化大嘅

西西里無晒男丁

我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢

梨仲乜勁？